深水埗多處縱火

消防接獲多單深水埗垃圾火，背後明顯有人策劃。我相信明日政府一定會將多單縱火案跟示威者連上關係，用作打輿論戰，希望大家有所準備。

如住深水埗唐樓的朋友，請留意自己單位樓下的後巷，如有火警危險，請逃到安全地方及致電消防處控制中心27232233。

一位消防人員上，香港加油！

推

警犬係D暗角位休息 去到D樓梯位到食煙
之後亂扔煙頭 燒垃圾

縱火同用武力傷害街坊
邊個影響民意大啲呀
個政府玩撚夠未呀

都唔知係咪黑警自己放

屌你班友係咪太撚毒睇得動漫多以為自己The Chosen One？

今晚一睇就知係街坊回合 會唔會燒自己屋企 要燒都燒你狗屋

推
惡毒柒婆

無知市民只會覺得係示威者所為

從來令到社會亂既 只有當權者
唔係反抗者

之後太長唔打了

一定係著左黑衫既便衣 拉買觀星燈 個幾位都係著黑衫好陰濕

冇人話勇武縱火有問題你有冇睇清楚樓主打咩

今日五隻休班狗著黑衫 唔排除有狗扮示威者放火

全部係後巷垃圾火，而不是燒警局同做防線，而後巷垃圾火只會對深水埗居民做成極大的危險

今日咁多街坊
唔洗講都知邊面放火啦

又想寫劇本？

無火

幫手入去推呀
呢個時勢唔好好清理一下思緒一個唔覺意就會走歪

屌！ 我岩岩見到消防行去後巷 明明火都無 佢又趕我走

你又知係勇武放，你係現場？唔通你知道內情？

呢個真
全部全身黑色

無火 多處都有消防 行埋去後巷度觀察

極有可能

依照黑警計劃，一定會濫捕，挑起事端，引我哋出嚟再激發群眾，再拉人削弱我哋力量

大家保持理性，留意環境變化，主動上網搵資訊，不死守，不送頭，唔好波及冇武器市民同財產

文宣要澄清今次係比人屈

推到有片

推推推

就算冇證據都好
可以spin返去警察到
話點解深水埗區咁多警力都冇制止/捉到一個縱火者
是咪同元朗荃灣白衣人事件一樣

burn baby burn

肯撚定唔會係自己友放

直播咁耐都冇見人放火

搵黑社會燒大廈又屈示威者

有鬼放火?全程立場睇住

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

Push

屌睇黎都要cosplay翻班狗
反正著制服唔出示委任證都係合理

Pish

直播無人玩火渦

不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意，不分化，不割席，不指責，不篤灰。

表揚頭先記者會嘅警察先

唔好比我估中 警察記招一定有cctv影黑衫燒 但d黑衫係咪示威者就無人知

成日用69前襲擊狗車呢D招唔悶咩

估中了
警犬獨家影片

今晚明明無玩火喎

所以請不要玩火。
因為手足有玩火的往積(甚至可以是卧底扮示威者做的)
但示威者會放火的印象已植在所有人的心中，我相信下次示威會"有人"放火燒車，想想那畫面多麼有衝擊性和負面。點拆?
是否要停一停，諗一諗。

街坊點會燒自己屋企

我留意左你好耐 你條三毛死全家

真 今日全部人睇住黑衫黑褲咁

你當勇武無腦架？

100%唔係勇武
連放火都好耐先沖破心理關口
點會無端端亂燒？？？

唔好屈抗爭者啦

示威者唔係on9，唔會任由人無啦啦走去燒車，真係有呢啲無緣無故走去燒都會有人阻止
你見示威者唔接受收現金，食物劵都唔敢攞就知各位係有原則底線既，真係有人栽贓嫁禍就需要文宣嚟拆

肯定係 琴晚已經有片班黑警換黑色衫扮示威者
又想放火燒死平民砌生豬肉
真係賤格到咁 唔止要死全家 全家生性病
百病纏身 死咗都無人執骨

和理非不割席既我平時都唔想見到有縱火
不過呢鋪我100%信唔關勇武事
勇武都有腦一向唔會咁做！

冇針對政權嘅縱火真係純粹搞氣氛畀人屌

警察換衫.avi
我地唔會搞民居，只有泯滅人性嘅黑警先會，勿忘市區催淚彈

我唔信會有勇武周街燒垃圾桶

咪傻，你冇往績佢都可以整個往績比你

放火係最陰質

我覺得火唯一用處係買時間 同比消防黎阻一阻

支持 三毛不得好死

不切，即使唔知邊個做
對嗎？

太長唔打

agger

一定係班狗做架啦

警賊搵唔到嘢俾四點記者會講
就落深水埗周街亂拉街坊
買電筒都要拉
但入唔到罪
結果搞到要自編自導自演

警賊自編自導自演雖然防不勝防
但未必使理佢
隔籬有post講過公眾割席唯一原因係阻返工
即係只要唔阻返工就唔太多人會割
所以未必使拆

而家重點係唔可以畀人塞路
若然警賊假扮市民再塞路
必然會喺呢度帶風向
而家連仔做咗嘢 P牌睇唔到正負評相信會好好多

總之見到有人提議塞路就好立即負評上一頁
大家點睇

放火燒民居後巷一定唔會係勇武做
我見勇武只會用火整防線同搞狗屋
好有目標

人地唔做d野
聽日記者會邊有野講

明明成個深水埗都係狗
班on又喺度自編自導自演

推
一定要講清楚

今日已經將經濟影響澄清左

全套速龍cosplay行入去開live

咁言下之意係咩呢
點樣三思而行？
即係叫人唔好放火？

屌你核彈都唔割呀

所以要煲大黑警換黑衫件事，陰謀論啲，岩師奶口味
另外仲有掟玻璃樽炮仗、高空射催淚彈之類，比人知佢地殺人都做得出

一定係啦
前日啲放火都係政府屈我地

連登三毛p牌好撚多

一定係黑警燒

核彈都唔撚割

唔割同覺得應唔應該做係兩樣嘢
真係燒左邊間屋過街老鼠就係我地

85三罷時，有人用"汽油彈"攻擊葵涌和灣仔警署時有人可以阻止到?
如有，網上拍到d片點來?
現在勇武手足玩四散無定向快閃，點確定"黑衣人"就是自己人啊?
從不會低估777之邪惡，連元朗恐擊到做得出，屈你燒車好難嗎?

周圍縱火嫁禍示威者 殃及無辜
怕唔怕有報應

死五毛食屎啦

你地覺得人地係屈你，即係心底都知個行為係唔好先會用屈去形容
咁有做過既手足心照就唔好再做，冇做既都唔好再支持，因為係黑警屈你地嘛，係咪？

你又知係勇武派做？你唔割乜L嘢？

講緊燒車呀，on9

所以請不要玩火
收皮啦
勇武點做我地都絕對支持
你五毛定和理非都唔該收皮

我冇嘢講 唔好打我 我投訴你 我要去醫院 我要見律師

講緊無緣無故燒居民\唔關事既人啲車呀，on9

佢咁屈示威者，點拆？

辛苦哂消防就真
街坊都要注意吓 著火都會危險
特別係有別有用心嘅人

又乜啊

林鄭翻身三部曲
搵假黑衫人周圍打人
燒垃圾破壞交通燈
屌泛民食人血饅頭

請認真面對呢個可能性

岩岩係ssp 個個都係政府合署果邊
個個見到遠處有唔知咩煙出黎 仲以為後欄放tg
仲要個個都街坊裝 冇幾個係全黑
如果聽日政府講有黑衣人縱火 咁一定係屈

是屈，但本質上是支持，無法解說

勇武淨係挽狗屋囉好無

無啦啦點會燒左人地間屋呀？
真係亂黎既話
元朗一早大火啦

屌你咁佢要屈你都做唔到d咩
所以就叫手足唔好挽火？

我就覺得你係度幫政府救火多d喎五毛

要特登燒先會燒著既咩？
你俾d常識唔好淨係想駁嘴啦
燒著個火夠大過熱咪燒到樓上囉，有紙著左周圍飛咪著囉，所以燒衣唔用桶咪犯法，燒車會爆炸因為有汽油喺入面
未有反送中都有屋燒著啦，全部有人入屋燒？睇多d新聞啦。

避免俾佢屈就唔做？
咁大家翻屋企訓啦 唔好出黎就無事啦

plus

勇武點做我地都絕對支持?
不認同，這和見到有人打鬥，在旁邊拍手叫好打多幾拳有咩分別?
燒雜物燒警署有咩用?除了當刻發洩仇警情緒外，對大局有咩用?
有人在放火前開記招讀宣言解釋點解要放火?

表示手足們個個都咁尊重消防
又點會周圍放火加重佢地工作量

都知你地叻砌生豬肉 但用下腦唔該各位過街老鼠

收皮啦 屌你老母

你用過屈字形容即係心底都明人地知你做會屌你

依家日日玩陰招

請用理據說服我。

難怪尋日班狗突然之間熄咗深水埗區咁多街燈，可能嗰陣時鬼鬼鼠鼠，搵人去放火，然後話係啲示威者做嘅

極大機會 平時都冇 咁岩捉人咁岩又出防暴
最重要今日係冇衝擊
極懷疑係佢地想製造出兵原因

唔好屌我陰謀論，其實深水埗尋日件事，可能係一個局，首先拉咗浸會學生，引班示威者同街坊去咗深水埗區救人，之後熄深水埗區的街燈，整到烏燈黑火，警犬再自己，或者叫啲黑社會，偷偷地去放火，再屈返落班示威者度，諗住咁樣去拎民意，卑鄙無恥，罔顧人命。

對不起，事實上大部分香港人都是不用腦的，見到有火燭畫面自然入晒腦。

因為你係p牌
完

玩過一兩次火 依e 對家玩 嫁禍

不，我地唔會做無目的嘅事，何況民居我地一定唔會搞，咁做又會增加消防麻煩，唔係我地行動方法及目的

對，係嫁禍

講左唔會無差別攻擊, 痴左線咩..

又唔係要阻人進攻

仆街啦你
對大局有咩用
話俾d狗同政府知我地既對應方法係會升級囉
唔係唔回應就無事

重有 見到有人打鬥你上前阻止？
你知前因後果？
唔該唔好阻頭阻世啦 五毛

你地？已經唔係第一次俾人影到著黑衫扮前線

放火既就係鬼

首先，無理據就認定係我地做？

呢招無用㗎，收皮啦

放火不割蓆............

唔係鬼都係豬隊友
有坦克車入來係咁射殺我地，出火魔法ok
依家出火做乜嘢，d煙攻上民居死左人點搞
狗出tg入民居你地又識話7，火燭煙仲危險100倍

同我講？

屌我重開先係P, 但我唔係講呢點

我想講嘅係，屌你老母乜撚嘢叫

你已經知放火係邊個人做？
點解你咁撚清楚？

盲都知係狗做啦
我係示威者第一個燒你狗屋先啦

屌猩猩呀

雖然有消防車經過 但係我唔覺有火嘅

死三毛

對家就是想你不斷武力升級，大條道理濫打濫捕，更是犬隻團結自己人，合理化自己惡行藉口。(例如:暴徒放火燒我哋，一定不可手軟，DLLM)
大局是團結最多的民意和五大訴求，放火是近了目標還是遠離了目標呢?
不要因為別人是P牌新人就屌人是五毛，這和犬隻專撚年輕人有咩分別?

屌點解你咁清楚放火嘅人係邊個做？

咁快知邊個做？

你無腦都唔好當前線無腦

要諗吓點拆

咁撚勁嘅猩猩你？

點解你咁快知邊個做

直頭一唱一和，完美配合

連放火都未FC
咁快估撚到邊個做

當人戇鳩？

勇武連放火都要爭扎成兩個月
得罪講句佢地哪來的膽傷害平民百姓
同埋今日係街坊主場

非分化
齋點火頭，對狗0傷
佢哋只會call消防，只係搵著消防黎搞

成班三毛係度屌勇武之前放火比位入
明哂

真係自己手足放一定不割𥱊, 但俾人屈係兩回事

同埋我想講樓主呢個料連圖都無張
FACT CHECK都無

我想講而家啲警察開OT開到110,000一個月

影到係示威者放先算啦，再唔係就黑警換衫放。

撚

推

屌 打錯

唔好要消防哥哥走黎走去。
玩其他野啦。
🍰🍰🍰

今日全街坊冇示威邊個會放?
十二成想屈鳩前線啦屌佢老母
其實晨早就應該將班狗換黑衫d片大播特播
播到全世界都知佢地玩滲透
如果你呢單俾佢入到佢遲早扮義士去冧友都有之

咪係囉。
🍰🍰🍰

(長期置頂)整合黑警行為 每日4點要佢哋回應

全世界每個運動都會有政府搞鬼！正常！同地產商收樓一樣！此運動到現在發生左咁長時間！還末發生一些搶劫事件！已屬奇蹟！

你唔記得轉ac呀 猩猩

到處縱火對示威者有何好處？？
眾所周知，火種是由消防員負責，完全不屬於香港警隊的工作範疇！
令消防員加重負擔，對示威者根本毫無好處！

我們希望政府停止利用任何數據，
借機去抹黑要求回應五大訴求的示威者！

昨日群眾包圍深水埔警署，是因應警察濫捕行為…
不滿其做法的香港市民，而自發包圍警署！

鑑於現時網絡資訊發達，相信有不少市民亦已看過浸大學生會會長方仲賢被捕情況的影片。

可是，於晚上 11 點記者會中，警方以極其荒謬的說法表示…
「多名休班警員截查」
「男子截查後試圖逃走」
尤以
「物件本身冇攻擊性，但如果用黎攻擊都可歸類為武器。」
這些荒誕無稽的說法，不單沒有香港法律認可…
就算以常理而言，也是說不過去！！

於警隊宣誓中︰
「忠誠依法、執行職務、正直、誠實、不畏懼、不徇私！」
請問昨日警員的舉措，抵觸了以上多少項誓言？

從警方昨晚11時的記者會回應中…
正正反映了香港市民包圍警署之舉措，其實是完全合符一個公民社會下的民情！

我們再一次重申！希望政府停止利用任何數據，借機去抹黑示威者！

我信勇武唔會亂放火
一定係對住狗先會 做乜都信你

你走啦
露晒底啦

有清醒既人真係好

屌d三毛可唔可以收皮
玩火完全無問題
對準政權啦

勇武會唔會放火搞民居呀？又想砌生豬肉，屌。

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

pish

push

辛苦啦，消防巴打，你哋都小心D。

咪係囉，有冇咁巧合呀

黑警真係當人on9，要燒我捉你老婆仔囡出黎燒啦

燒垃圾傻既都知你地又換杉

明眼人一睇就知唔係義士做啦